note 9廣告潤鳩市民delayed

香港站去中環個位見到： all delayed